一人一個好On9嘅分手理由

前度：你成績唔好

條j 太長

宗教唔同

你對我好好 我配唔起你

無感覺

cls

你值得更好

一碟餃子五隻你食左三食

無咩感覺姐
叫佢去死啦

屌咁咪嗌多盤囉

頂到痛？

基督徒同Muslim？

唔係你唔夠好，只係你唔適合我

巴打以後大把機會

你值得更好的

CSO無龍炮

最on9就係呢句

希望你搵到更好既男朋友

屋企人 生cancer

好撚憎呢句

你食開媽咪麪

唔開心

笑𠹌咗
乜春嘢

咁點先開心

exac7ly
我唔mind佢mind

理由囉

因為對第二個好有感覺 所以咪對你冇感覺

我讀asso
詳情可以起我底

冇feel真係on99

come on james?

可否成熟一點

呢啲女唔要LA巴打

無feel咪即係唔鍾意囉

都係覺得少on9

咩都無講

U deserve better
想飛咪飛囉 扮咩考慮埋人將來

咁慘

asso 仔就站一邊

其實仲有住公屋

初戀

有聽講過

同我拖完手冇哂感覺

我第日想養貓但你對貓敏感

愛到極至是放手

冇以前咁愛你

睇相老話會分手

有個仆街ex都係
嫌我ce低分

同意呀，臨走都幫自己拎光環！賤女人！

我唔需要愛情

然後過左一兩個星期同返佢初戀前度一齊

898 我屌你老母

我好撚柒閪唔開心呀屌你老母！！！

風水佬話我哋時辰八字唔夾

覺得我地其實唔係好夾
一日後見到po左相去ig同新女一齊左

太快射
比唔到性福我

咁就係你問題啦

屌呢啲正仆街

你/妳值得擁有更好

點解係我問題？
我ex得果兩分鐘炸

絲打

咁你幾耐

sorly睇錯字
咁就係佢問題啦
我正常發揮都係佢十幾倍la

呢啲女人狗也不屌

暫時未遇過一個男朋友可以第一q超過十分鐘

因為我以前冇打過藍波

呢啲男人狗也不屌

Y not both

你未識到我

生肖唔夾

hea9你咋